如果當年Steiner有執行到希特拉叫佢進攻嘅命令，德國就可以反敗為勝

可惜條友唔聽命令

Cut到有線就唔駛咁